[魔性] 鍾斯比史摩寧踩到收咧

唔踩傷佢邊有得出

史摩寧踩傷鍾斯喎

出rojo仲好

魔性

魔性澎湃, 爽呀！